請大家同上一輩解釋：點解要戴口罩同埋遮鏡頭

啱啱睇過facebook，好多星期日有出嚟而上咗年紀（> 40）嘅人唔知道點解要遮鏡頭
佢哋觀感上覺得要遮鏡頭已經踩到「破壞公物」條線
即使膠紙同遮都無破壞到任何嘢

利申唔係覺得要收手防止落人口實乜乜乜（根本要入你點都入到）
但好多上一輩係唔知道出嚟行影到樣已經有危險

大家可以用以下論點去同長輩解釋：
1. 某個地方係唔係暴動係隨口噏，就算所有人和平企喺度都會被屈，睇吓政府連日嚟對612係咪暴動都無固定答案
2. 只要警方話某個地方有暴動，你就算路過都有機會中暴動罪，無人知612因暴動被拘捕嘅人係唔係純粹企得太前唔好彩被捉到
3. 由警方亂咁開槍同射催淚彈已經知，佢哋根本無意分辨和平定係暴力，而係全部當暴徒處理，「和平集會就唔會被拉」係大話
4. 所以就算係和平集會都要遮鏡頭，警察同成個政府都唔可信
5. 如果啲人係想破壞公物，扑爛個鏡頭重快啦

其他內容請大家自由發揮記得要有耐性唔好將自己人推向另一邊

不論係和理非定係勇武，一定要知道被影到樣有幾危險
今日唔盡快教識所有自己人，第時大家都係會一鑊熟，老人家死咗唔知咩事

你有無撚睇我寫咗咩

一時又話標題寫清楚要做乜
寫完啲撚樣咪又係唔撚睇內文就自由想像

十連？

夜深自推